有邊隻apps可以影相有日期

最近養左新寵物想影低佢每日既成長
有冇邊隻apps 可以好似一個日歷
或者計日子每一日放到張相咁
方面日後睇
1999 ios